突發 冇用公子直播 海量屎家軍湧入

啲屎家軍發哂癲講野完全冇LOGIC咁鳩屌緊

成班藍絲咁
駁唔到就係咁用白痴,收皮洗版